冇警察編號碼都可以告

大家努力努力，努力share!
1傳10
10傳100
100傳1000
1000傳10000!!!

轉：
*公務員爆料！留意！就算冇警察編號碼都可以告*

請即記錄返多晚有誰出現過！ 是但一個警察都得！有佢張相就得!
警署有當晚出勤紀錄(更紙或更簿)，告唔到前線咪告小隊長，告唔到小隊長咪告警區警署當值官，再告唔到咪告該區警署警長囉。再告唔到就告分區指揮官， 基本上任何督察都要死。 佢可以指示下屬做壞事，佢亦冇去阻止下屬做壞事。 冇得話唔知。

1.請白警保留警署及警區當日之更紙或更簿。
每個警區必有:
－當值的 PSU（巡邏小隊)10人
－特遣隊（Task Force Sub-unit )
－值日隊（即 DIT 或CID ）5人
－VICE（即 District Special Duties Squad）
－District Crime（警區刑事部，包含多支隊伍，反黑組，重案組，情報組）每組2人
只要有返工出糧，無話搵不到人!

2.快啲搵人喺內部 cap低而家嘅警隊架構，由最低級開始紀錄起，費事佢地即刻轉職，冇咗個人事紀錄。

3.市民馬上將黑警罪行由日期>地區>行為>相>隊伍分好類，準備集體提告清算! (有政黨攪緊)

邊度仲有白警

推

班狗真係

我真係唔信警隊入面仲有白警

一早講話係告就告含撚聰或者警務處

刑事跟人架喎
唔通速龍老強 白衫代佢坐咩

民事直接告cp

正確，前線冇資料就搵阿頭

推十次

push

老廉有用咩

我知係有少少, 但已經隱藏得好埋, 因為一俾人知就會被玩死咁滯.

屌 唔通你報監警會？

如果真係有 希望佢地小心

Tui